[Gay Post65] 大家跟我一起拍拍手

mo eye see

終於

7.7

上次開post鬧我
嬲你

拍拍手

拍拍拍拍

其實我係一路以為有第1001個post
上次無諗住搶1001🤦🏻‍♂️

跟著我左手右手一齊打飛機～（廣東話

問貓巴 佢都多墨

我ok

太遲了

咁係蠢係戅居啊嘛

沒有很多
而我個身唔多

我知啊

感覺很好

同花生一起拍拍手

marlon teixeira既身體真係好完美

唔係啊！！！！！！
我真係好少咖咋
係哂d奇怪位

勞役完啦？

攰

唔係啱啱先收工呀嘛

報告？

報咩告

陪你嘅人

傾電話姐
開心

傾電話 = 0

點啊！！我就係0啊！！！！！

我想有人陪姐

又關事？

傾SKYPE唔算傾電話

亂講

[quote]
的確唔算

的確唔算

專心上堂啦你

對唔住花生我瞓先喇

嬲你

hi

去瞓啦

花花唔好

落左好耐

早安

食左宵夜未

未.....

終於開新post

幫手推吓
唔好淨係推波波

哼

嘻

潮紅

Yo Check this out

arm ar

廢事嘈呀

仲有我

為何晚上特別肚餓？

多謝大家支持

沒沒又想點？

有d想清理ig

支持沒沒

清晒D 垃圾佢
反正無我

好波！！

侵侵食肉丸喇

支持

我每年都會想DEL晒D相再黎

肉丸訓左教 好乖

你同肉丸Morning q囉

得閒先

我換左手機之後有del晒啲相 然後嘗試走偽文青路線

不過

好似fail左

偽文青路線

侵侵係真。文青

唔係呀 都幾文青

睇你點定義文青 文學個d我真係唔識

行小清新路線
我今日又比人問點解我唔update ig
然後一update親都要放emo嘢

仲以為一問侵侵能知天下事添

望吓波波有冇生命危險姐

文學比任何一個坑都要深

唔會囉
波波係我嘅人 點會有生命危險？

係啵 而家先醒起你有我ig

我覺得好fail 啲color tone好奇怪

唔好落filter落咁重手？

我ig好雜
但又唔想洗走我d往事

又唔一定要打晒光果d既
成日偷偷地stalk

今日夜晚係到咁齊人
拍mv?

我好少update ig 冇乜野比你stalk

俾我stalk

我大力一推

呢到好張揚

Send email 俾我
Lihkgwanchai@gmail.com

深夜放負

最近好攰好忙想快啲忙完
啲皮膚又唔知搞乜 差到傻左
又係到擔心將來條路

瞓唔著上黎先

4點鐘 係咪應該訓覺呢
擔心不來的

想皮膚好 早啲瞓啦

我好想瞓呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解唔瞓

乖啦寶寶

不過如果你想講多d，
即管隨便講，依度好多人會聽

西米
肥仔同空少單野爆左出來

有花生食？

其實Kushner都唔差

嘩屌 俾著係我應該會嘔出黎
資本主義

吓

事業型

有啊 半粒

我成日都覺得+x哥好靚仔

點同 佢個件太離譜...

有ｄ後輩好正

參考港大做法

叫佢地鞭我

傻豬來既
更過分既你未見過姐

滴花花蠟

證明我係清泉

最近唔見人嘅

好ok喎
同ivanka好金童玉女

每日一貓

where is it!!!!!!

上次提過果間零食舖

係元州商場對住個間?
元州街?

斜對住果間 隔離有間紙紮舖
佢地超乖 任抽水

認住支辣殺 寫左兩日就無墨

話說
隔籬間台灣野幾好食
雲吞唔錯

開咁耐未執應該ok 但未食過

明發 ok咖！！！

點解我隻手踭成日都關節痛。。。

換左佢?

咁後生
有無傷過

冇 但成日痛 無啦啦

就用一對手

呢個身驅。。。
不足以讓我走遍世界。。。

只要有錢

食鈣片

我有

我都有好撚多
唔駛錢 要就拎去

係咪無人識我

而家開始識

你潛咗咁耐嘅？

補鋅

你仲記得我咩
之前去左韓國成個月 番黎之後又忙住做野

食生蠔

直接補鋅有d

原來是咁

蠔

香港有gu實在太開心。。。

腎石?

焗既好食

唔係你以為是怎

多人到唔洗錢咁

被大海浸釘蓋了

又冇話多人喎
岩岩去買左少少野

我生熟都得

GU 上年去日本諗住唔買衫既都買左幾件

我都想快D釘

人生啊

岩岩多手想齊頭就拎左件。。。

我都幾愛我既工作既 去到70歲好死啦

我55就夠

仲消極過我

係咪要身材好既人先著得背心

飲多d水應該無事

係蠔都好食

Sad. 上次困住走唔到

識貨呀 青
下個月me去廣島，
打算食到佢絕種

我肥肥地都照著

要夠熱

睇你自我感覺良唔良好架姐
btw你個名

做盛行啊?
我只希望唔好未退休就腦退化

身材唔好既人著既叫底衫

都要顧及途人感受嫁
我個名做咩

背心又平又唔洗襯又涼爽, 其實幾正

諗起首歌

真知我心

joey

白色緊係會似底衫啦

係 仲唔洗煩咩款 白/藍/黑/灰色

從來受慣傷害

天開始陰 假的幸福載著我回頭

有冇鐘意影相既巴打

我都係
隻手冇咩線條 得鎖骨睇

好想去銀魂cafe

想抱

識性以來冇著過一次出街

btw hello 新人?
但之前好似已經見過咁

過幾日去影櫻花先

我都冇
屋企係0件
背心底衫都冇

唔係新人啦,好耐之前已經上過下黎傾計,,最近煩緊所以又上番黎搵下人吹水咁

煩緊咩

係咪搵工

係呀,,不過做左一排野想讀番書轉行,但心大心細咁

如果對果科有興趣咪讀返書 同埋如果冇家庭壓力

過多幾年想都無得去架啦 甘心咩
btw 巴打幾大

屋企都支持既,但要放多4年落學校到諗起就驚

過多半年就23啦

讀多個學士？

好critical.. 係就快快扑鎚決定好

生哂係條J度

Hi

係呀,想讀果樣野係有master既,但得一間u 有呢個program同埋好competitive,所以局住簡另一間既degree program

應該都會成定局,過多兩日就會apply睇下收唔收

都冇好多姐

hello~~

祝你成功
咁係master 同bachelor 兩邊報?

Good luck

唔係七粒定九粒咩

master果邊今年都未知開唔開,,bachelor果個當 plan b咁囉

加油呀 有好消息上黎話我地知

我有數過咩

用電話影

thanks a lot! 話時話點解會分左兩個gay post既

唔清楚 sor

有冇人有玩陰陽師

有呀

玩勁耐都出唔到一張ssr

好似S 同R 仲好用d

但我抽唔到姑姑鳥

咁sad
海坊主呢?

冇呀,但呢隻好用咩

打手又回到血 good good喔

你id 係咩

4678596 變遊戲台

其實係某人

清洪d同事平時係咪叫佢ching ?
大律師都咁mk

靜過靜香

yes

痴線
今晚返工
同你秒回到天光

冗員一號！

係唔係呀 ?

我建議您將呢段野google一次先

洪ching

btw特別姓氏係內置光環。。。

我是紅顏~也是江山~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

打邊爐啦

開冷氣

呢d應該係底衫黎

你係咪好想畀我打死你啫

不了
聽日仲要做body check

李彩華小背心

著緊背心出街同佢打邊爐

唔好掛住上啦你，食嘢

話時話,背心都有分好多種

例如？

講咩呀你？大逆不道 簡直無法無天
你係咪好想畀人當係青瓜咁拍？ 拍薑咁拍？

90後

食完

HAL？

不了

台灣有咩地方一定要去

我冇咁多
講您又唔信

佢未食完啦

去西門町鳩行？

好熱呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

除衫囉

撚草泥馬

個B

1234

冷氣供應

全裸中

十份 好想去多次

係咪千與千尋果到

唔係九份咩 上年去好多韓國人

好值得再去呀咁.上次撞正落大雨勁"呢hea"

而家台灣都好大雨喎好似

去果陣日日都落雨 仲要好大

Yes. Start now

ok bitch

開始駝背點算...

聽講你會俾人打死？

區區凡人

鬼叫你咁高？
坐返直條腰啦

飲多d水 休息下
能醫百病

你係仙？

其實我好矮㗎咋。。。

每次直腰都有啲辛苦

眾神之王！

想食金莎

等我摸下
多年摸骨經驗 你問我答

1

2

食我哋屙出嚟嘅粒粒屎

搵日

早抖啊！

男神竟然會屙屎？

Goodnight.
Love you

交俾我啦，我會好好照顧him

。。。。？

好囉
我都好嬲囉
我嬲你嬲我囉
我好失望囉
你話你唔會嬲我 而家又嬲我
我接受唔到囉
我覺得我哋需要分開吓 冷靜吓囉
當比啲時間大家囉

女神都會啦

おやすみ

神係可以自給自足㗎

神級港女

條腰彎到可以自含

おやすみ😘

吓 唔覺囉
根本成件事就係佢錯囉
我咁樣好正常啫

(遠方 「收皮啦！ 港女！」

精液仲可以提供能量

😽

你地都個個都係咁 你地到底想我點姐
我真係好攰呀 到底有冇人真係明我諗乜嘢 我想有個人關心我 有個人錫我啫都咁難咩

岩呀岩呀
高糖份，食完個人會開心d架

你鐘意點就點啦

好臭
咩味咁臭

仲有呀
上次有人搵我fun 咁我就話好啦
佢呀 一秒都未夠就嬲咗我呀
做咩啫？？？
我個人都未去
依個都唔係重點
重點係佢居然唔係擔心我而係嬲我囉
佢根本都唔愛我
我唔明囉

有咩味

最重要係你開心

咪係你放屁囉。。
咁都要問。。
而家啲90後

我唔嘈囉...

咩～咩咩咩咩咩！咩咩咩

汪汪汪汪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

深夜你問我聽日答 open

啊!!!!!!!!!!!!!!
pocky黐埋曬一齊
我想一條條食呀

愛我嗎

幾多歲

我愛

住邊

銀行有幾多錢

一大碌 又粗又黑 又夠硬

可唔可以做個frd子丫？

一句到尾 靜雞雞 定靜靜雞

喵喵喵喵

你開心就好

我千禧後，sorry

腥架，咸味囉

下次搵我囉，
我唔嬲你

驚自爆,不了

靜雞靜

天下間咁多花生，驚西咩

正式啟動！

我同過同學討論
係靜靜雞
因為有兩個靜同埋得一隻雞

歐吉桑…打咩…打咩唷～～～
也咩嗲～～～

？？？

咩呀你

收聲啦

唔好喊 呵返

歐尼～

玩你咋
90後

。。。

打咩～～～

你做咩自言自語

你眼殘？

？？

你慢慢發顛

話題終結師

大力一推

NOOOOOOO
yes

香港

10+

10k+

平時係天仁 你會飲乜？

同班柔道仔仔一齊body check

睇過類似h漫

白白淨又大隻

咩

各單位注意！
狙擊花花行動開始！
狙擊花花行動開始！
收唔收到？
over over

你敢？
unfriend你先

唔敢

錫返

我又錫

Roger

番工好悶

返工好痛苦

返工為放假

唔番工都好悶

唔明d直仔點解細J都夠膽貼上網

圖呢 LINK呢

等你同我去影

留名等睇

天開始陰

點睇

假的幸福載著我回頭

行雷 好驚

洗唔洗攬住

要呀

之後仲要有個電話打比我但無人出聲
我係咪

大家早晨

黎啦

早餐！

我嚟啦～

準時放學

難道就這樣回不到我們最快樂時候

成日都有 一聽就收線

豆漿？

果汁

好似有人係我門口

有人想偷食花生

屋企好整齊

侵侵好叻

我大力一推呀

啲玩具放得好整齊？

玩具放埋一箱都好整齊

有一箱

侵侵而家係。o0O定@

回

歡迎各位喜愛男生之男生
分享心事 家事 日常事

話題總結者

Conclusion 是重要的
可以臨尾關頭牙字數，
救過我好多命

*

可加可減機制

呢度係咪學生既天下

我係家庭主夫

好假

最多俾你同波波試用 二人同行一人價錢

咩意思

洗衫, 執屋, 買餸煮飯

有老公養?.?

係就好 都要夾家用, 不過俾少d咁解

當然要象徵式咁夾啦

少唔係好多咋

所以侵侵冇得再買名牌衫襯？

睇boss baby係咪好幼稚

有無人有玩Battlegrounds

完全唔洗夾都唔夠買太多名牌衫
同埋除左西裝之外, 成身都名牌感覺會好怪
而且我買野都唔係睇牌子既, 件衫本身靚唔靚重要d 盡量都買平d

唔係 我地聽晚睇

我玩人生online

巴打應該好沉醉係愛情入面,句句都離唔開你老公

咩game

card game (應該係)

ah~ 恋をしたのは...

唔識玩

類似hunger game既game

Welcome to the Pizza California~

Such a lovely place~

Such a lovely face~

好似同h1z1差唔多

好似幾好玩 但唔捨得買game

本身都唔想買 打開機班FRD叫我買 佢地買完又唔玩

同我GTA5一樣

我仲有好多GAME都係咁 OVERWATCH/ battlefield1/ 黑沙/ 仲未計d唔洗錢既但課金

+fd ?

有Frd

黑沙我都買 想做魔女

有fd

黑橘終於收皮

想想好了...

ｗｈｙ？

好耐無開 但都可以加我

上水

香港版已收

陪我渡過左我既童年

推

外婆橋 我來了

又凍番

閃

the brand new sound~~~

drop it right now~~~

here~~~~~
comes 貓津！！！！

喵

又釘左個

巴打都係讀Nurse?

not me 不過呢個post好似有其他巴打讀

仲差d想相認tim

護士哥哥 ?

唔係,我純粹都係識一個nurse frd有上開呢到既gay post ja

呢度有一堆做緊同讀緊ge巴打

攬住

Too long can't read
其實係咪真係好辛苦？

攬埋我

Who ? 想識醫生多d
快d黎屌死我

真係好多nurse 係gay
又有好多gay做nurse

以前睇過一個西醫好大隻

大隻其次，先看臉

唔差，陽光型

仲有無contact

攬埋你

搖呀搖 搖呀搖

好攰呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

冇，好耐以前喇

收斂少少啦你

搖到外婆橋
？

藍藍路！！！

誰是葡萄王！！！

其實點解我可以咁懶

訓成12個鐘

日日都訓6個幾鐘

一樣

聰明人係瞓耐啲

明明係訓少d

目標 下星期開始
上足返堂 早睡早起 管理皮膚 持續運動

下星期我終於解放啦

早睡早起 持續運動

講就兇狠 做就

唉好煩

點解呀

典解呀

邊個負皮

運動唔難 早睡早起就

難得約啊媽食下野
出到黎佢就一輪咀係咁講個親戚係大陸發展成點點點
點樣就搵到成百萬
親戚一場 大家發展得好我都登佢高興 但我真係唔想知 無興趣聽 無興趣知道人地點點點 同埋我真係唔鐘意大陸 我唔會長居大陸

屌 我明
又唔是比錢我 亦唔會同我一齊做野
一兩句咪算lor
呢ｄ人煩到呢

佢失左控 瘋狂地講
一講到錢就發晒光咁
就黎暈 人地有無錢都唔知關我咩事 我打從心底唔羨慕

完全明白你感受

仲話介紹大陸女人比我識
心諗咪搞

我上年先中過伏
佢介紹都算 拎個整容西比我
我屌咩

理得佢靚唔靚 有無錢
我唔要大陸妹

唔要異性呀

異性同性都係咁話
好反感

聽到頭都暈

好彩冇咩親戚

抱抱

現充侵死咗去邊？

皮膚白練大隻真係好蝕底,好似肥腫難分咁

曬黑d囉

哂黑同減脂同步努力

聽日同個相識左冇耐既男仔去睇戲
有D緊張

白底有肌肉同肥腫難分無關係
純粹肥腫難分賴白底

咁開心
睇咩呀

我後日都要 唉

巴打都講野都幾尖銳...健身本身就係有分上磅同修身期

有時第一眼望見對方既眼神就知已經fail左

高汁

習慣就好了

唔知佢會唔會fail我呢

你

應該係BOSS BB

有定心理準備

Yes 慣了

fail唔緊要，
你可以fail左對方先

Err 我係咪太mean sor 不過你需要既係修身唔係曬黑 白底少少肌先正

Peace

你點會比人fail呢

有d人覺得 我白 所以我係肥腫難分
然後我曬唔黑 所以我係肥腫難分
最後咩都唔做

我要fail 你！

你fail 我

要有禮貌囉,試過有次對方全程玩line..見過咁多mb都未試過比人激到咁

你扮啦

你fail我

通常都好來好去，
出街全程都ok
之後返到去就冷淡囉

多數都係咁既應該,,因為相同真人既感覺會幾唔同下

我試過
岀到黎我完全認唔到對方 唔係p圖 只係個自拍角度太巧妙 即刻走又好仆街
結果呢 餐飯我唔係睇電話就睇電視 0交流
佢仲要問我係咪平時都係咁

正啊

咁咪算囉，都俾左機會大家
咁真係唔岩都無法

係 其實你起個topic傾下我都唔會咁絕

電子美容 是好是壞

有時唔關P相事,可能係氣質OR感覺OR真人講野方式掛,唔太識講

如果對方話有急事早走你會唔會舒服D

當平時朋友咁傾下計囉，
夜啦，返屋企先 唔駛送啦

唔會，因為太假
所以第一次見，都唔好plan太多野做

我明呀 我真係明

我意思係指當對方唔合你口味,佢feel到提前結束反而係咪會好d,兩邊都唔洗咁難捱

如果可以見多幾次我信可以增加好感,但第一次決定哂一切.所以見面睇戲都幾煩下,萬一部戲係自己好鍾意既以後諗起會有唔好既回憶

我睇完戲比人飛
自此冇再聽la la land d歌

我最愛美圖

諗返起之前有個人開頭真心覺得唔錯
但後尾佢成日係我面前認屎認屁話自己點叻 不了

出到黎認屎認屁??

優越感

岩啊 表現您最真實嘅一面好過啦
要唔岩嘅趁早覺得唔岩 唔好埋門先發覺
其實大家都係想揾個舒服又可以做自己嘅人姐

攬

真係覺得你叻自然會讚你啦 唔洗成日兜番話自己幾叻豬wor

揾到你

可怕

現充完喇？

侵侵
有冇食肉丸

尋日咪食左囉

睇完戲

可以再食㗎

我去騷擾佢先 88

好悶又未想訓住 唔知有咩做

down定gv聽日用

睇戲果時用 ？

其實我好好架
我真人唔係咁架

Champ

我成日都會講笑咁讚自己
我地係咪有d咩誤會

如果連自己都不愛自己
就真的是沒有人愛自己了

每到深夜灣仔就。。。

找人救救他！

....

.....

茶茶

花生

呠呠茶茶

沒救了

大家跟我一起拍拍手
啪啪啪啪

不要

淨係想啪啪啪啪？

跟著我 左手 右手 一個慢動作

他想用雙手拍碎花生！

唔好呀

區區一粒花生
啪

花生碎了 它的心也碎了

劇終

我真係...

好！

恭喜你呀

右手 左手 慢動作重播

深夜上水

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好耐無見

你問我答大賽現在正式開始

係呀

你想我問你乜？

ok

好耐無見呀 花生

我想訓覺

瞓啦

你地私交見面

唔得呀
要陪你

無喎，
你又唔肯同我私交

私交係依度特色黎

竟然私交先係特色

矛牙…

不離不棄

請拋棄

私交有乜唔好？
只要雙方自願就ok啦

好悶

無人可以教我放棄 我係唔會放棄架

yes....

自學

唉
聽日一定要早瞓

點算

比錢我教你

聽住先 聽日先

我又教
五五分

一定！

無錢

肉償

我又要交

屌你收皮啦

我同你私交ok

咁夜突然返黎

ok呀，我俾佢tg你

冇走過

好的 我錯

佢有我ig

Pmed

你有咩

我又要

Yes. 唔係今年既事

記得了 個狼人谷

想返去訓

最多靚仔既行業應該係地產同倫敦金

shy

咁你係做邊樣

而加係學生

暨主婦

冇錯

復活節有無特價

早抖

walpurgisnacht 有 係樹林打野戰

乜撚野黎

大地回春, 古時歐洲d人就會係火堆旁邊祭祀,
然後年輕男女就會走入樹林開淫P

長知識了
MayDay MayDay

今日9點上堂直到7點

寫這千斤重情書

放假都要番學

Tg我既係邊個黎

私交可恥

侵侵: 一年365日都同瑞典仔開P

癈紙掛
我仲未Tg你

唔係佢 我本身識佢

點解你唔喺tg直接問佢?

啊
我唔得啦

靜

有我

我既生活充滿悽慘同苦難

侵侵

Why

連續上左十個鐘堂我不行了

Hello. It's me.

叔叔黎慰藉u

係屋企好悶tim,,屋企人又番哂大陸,,朋友又放飛機

上連登

睇到朋友打飛機

大家會唔會係tt到亂入果d line grp識mb frd ga??想認真擴大mb圏子

花生做乜？

就黎返到屋企可以除左條四角佢

花生不愛我了

Tt不了
我係喺呢度擴大圈子

電視個丁子朗唔錯

我都明tt係幾特別既,,但有時覺得1個1個咁識好麻煩

依度清泉多

感覺得到

黃泉啦

唔準拉我落水！

成功憑名牌上既英文名就, 搵到個靚仔sales既fb同ig

唔準拉我落水！[/quote]
唔準拉我落水！

啊同意

你咁諗就錯喇
呢度識到一個人就可以識埋其他人

可惜唔識諗, 冇去韓國/中國發展
香港年輕人視野窄

你果然係呢到既代言人
小弟咩人都唔識

@侵侵 我樓下有兩條南亞仔夜晚晚喺度打排球

私交

南亞

有啲係淫嘅

冷氣凍但張被好厚 厚到出汗
應該要點做

咁神奇嫁咩

未試過香港個d

南亞其實有d都唔錯 但係apps到好少見有佢地既人

換被

識貨

仲以為會比人話重口味tim

中東唔會好d咩

我唔like佢地既服裝,,南亞人衣著冇咁有距離感

唔同睇法既

中東都好多係主流衣著

可能我果邊唔係,但點都好,都係睇樣同身形行先

我係依度既中東&南亞控

樣通常唔差 身形都好少會肥
我個次係外國食

原來有食家,佢地會唔會橫衝直撞

果時未有肉丸？

你又唔肯同我私交

唔要被 搵我攬住你

我依d毒撚點做食家
冇橫衝直撞 有禮貌過香港d mk好多

肉丸一齊

又3P

farfar><~

係lor係lor

你走啦
你唔love me la

開少少窗

成日想搵我fun

用apps多年淨係見過一兩個,,佢地收得好埋

Me love

你過分啊你
你今日先至蝦我

把聲好聽嘅男仔真係可以加好多分

大家簡另一半果陣會唔會睇埋對方既學歷嫁??

見工面試咩

冇呀冇呀

我識好多人真係會考慮埋嫁

我有個fd 佢知道佢男朋友無大學畢業即刻飛左佢

相近嘅學歷係一個可以粗疏量度大家思維/少許價値觀嘅指標
但係如果發現啱傾的話 學歷都冇乜意思
除非想拎埋對方學歷嚟打飛機

真心恭喜佢男朋友
早走早著

佢憑咩

你地d對答好好笑

唔係廢青就ok
利申 廢青

今日貓貓

你又唔肯同我私交

利申冇pm

憑我徹底的勇氣～

講真 有學歷又點 同自己唔夾 話知佢讀到phd

幾時先完final 今日係咪全世界都放緊假
紅日有咩意義

好肚餓

necessary condition

at least要同自己一樣??

識左個mb 5年都冇見過面,等陣終於要見

at least要大學畢業, 因為我之後讀master所以唔洗一樣

睇得出你係嚴格d 不過知自己想要咩係好事黎

大學畢業, 外表ok, 言行得體, 傾得埋
其實就可以入圍 唔算好高要求

唔算呀,但咁既人諗落其實好少

我條件: 男人
希望要求唔高

咁仲難 你有更具體既條件, 其實都幫緊你鎖定目標
可以投放更多資源係特定對象, 明白依個人點解令你/值得你喜歡
又避免浪費時間, 甚至因為漫無目的既尋覓而感到迷茫同灰心

理想型 肌肉正太

威囉，型囉，疊馬！
揀男友 揀係揀中學生
嗚呀 青春既氣息

咪我囉，我叫你又唔應我

理性侵
幫坤我搵

今日係咁打錯字

我成日都係咁

以後要小心咯

你符合咗邊一樣條件

等我黎

想，型，肉，正。

你要等我

要求大學畢業係因為？

等得嚟就唔正太啦

希望一陣出到去唔會咁緊張

我本身識你架 唔好估我係邊個

咁我識唔識你
快d講，好想知

又唔係第一次

個樣仲係正太咪得

唔睇戲唔唱K唔啪, 假期有咩好做?

我咪肌肉正太

打機

唔打機

執屋，洗洗睡

打飛機

真係冇野做

喺度吹水囉

一齊黎！
Hey~~~~~~~

好攰

等賽後報告

Why ?

不過同呢個fd唔熟 對佢無咩好感 佢d價值觀好有問題 關唔關佢係獨仔事？

圖呢？

一路好走

有無人想鬥慘

今晚要開新post

1百個，我輕鬆推爆

現充日

集晒你班現充名

人呢？

Yes?

沒有

?

全部舊記憶 這刻重遊

放假去邊威？

唉唔好提
我好內疚

我唔問了

預錯時間點到人miss咗班機
就係咁嘅假期

錢解決到既問題
你就無問題啦🤷🏻‍♂️

人地啲時間我買唔到
你過成點？

去緊返工
好開心
我最愛就是工作了
我覺得一返工 我個人就充滿力量
公司既環境呀 客呀
令我覺得我好有存在價值
幫到人真係好開心

下刪5000千

我諗緊可以點炒老細魷魚

Dear boss,

I quit. Bye.

Nobody

封信唔難打 事後先煩 要比人問長問短

有乜好問，第二度有更好offer

本身要去邊

點解可以係1日半入面做哂所有工作

我

偷工減料
外判
推卸責任

ok Round 1
你有乜慘

類似係之前講過會留

1. 爛grade
2. 冇人知我想做乜
3. individual work

前途灰暗 前路茫茫
畢業之後仲未知點算

加油
努力
唔訓
火力全開
專心做野

我只能夠為你祈福

係咩？
個ex夠話佢愛我一生一世

喂呀 我唔知咩事架
唔通好似我估嘅咁樣

我會愛我隻狗一生一世

已知自己無前途。
已經畢業，打份牛工

你有人養驚西？

然後我仲要返工

你都唔愛我

人需要自我實現, 客觀條件同位置唔係最重要
最要既係你覺得自己係咪對世界或者某d事業有貢獻,
係咪有一個奮鬥既目標

我愛你一生一世嗰陣你唔愛我。
－熊仔頭，2017

對唔住你係一個好人

應該唔係
咪就係如我所説

侵侵勝出

佢好溫柔

你乖
今晚陪下你

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

瞓啦你...

要開心地活下去喔

我會照耀大地 像太陽一樣

為左想攞好grade而retake會唔會好任性

有呢種type嫁咩

有操開/sporty嘅20歲以下童顏男性

無線個個咩b err 係小寶

自殺有四分之一的機會投胎變成中國人

現實：retake未必會好grade

屌你收皮喇

20歲 我都好想回到過去

春青可貴

唔肌肉正太都ok既 不過要貓貓type

簡單d黎講你要學生可愛type

我是正氣的

正氣就不可以啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪嗎

之所以我叫雜食性動物
上至高大肌肉大叔
下至細粒可愛正太
我都可以

咁....
我是守身如玉的

有冇咩係唔得

大家今日過得充實嗎？

睇左boss baby,,好好睇

肥 皮膚差
總之都係偏向外貌協會架啦

中晒

呢個年頭男男女女都係嫁啦

ok , no problems.

你有咩下？
人地一個電話你就仆左去啦
(熊仔頭，2017)

有無睇果篇 咩以忙來炫耀 既文章，
上兩日from hk01

唔返工 等人養，
專心讀書 之後先報恩，
以身相許

準備好開新post未

唔識開

咁要小心，唔好踩中

一陣1001左
唔開post又俾人鬧

法國原來你個 會員號碼幾靚

要加油呀，
就出啦

仲好大可能會做印度女人

我覺得好睇過一念無明

厭世

又怕痛

又驚麻煩到其他人

唔夠膽死

有無人呀😩

完啦好嗎

有可比性嫁咩